[幽靈突擊戰術] 以後遇到零散曱甴唔好肉搏，一人請佢飲一支飛魚牌、tina水，水魔火魔一齊上

千奇唔好咁做呀！

推

各位課外活動小組成員應地下行動再募集資金

會team kill唔係咁易㗎

千祈唔好 止汗劑加火機

捉到一定唔好斷腳根
會令佢地幾個月返唔到工

唔好咁做呀！

我個動作係自己左手(伸直)格擋佢右手，
格開到右手就fully Open

你個動作要用自己左手頂佢右手+自己右手突破佢右手底向上潑，
攻擊範圍好似冇咁大，而且會比佢右手擋埋你右手

唔好呀

一定要漆彈起手
削弱隻怪既視覺 等佢target唔到

對顛狗必備

狗狗口喝呀 可樂咖啡咩都都好啦 好好飲架

合體魔法

捉到唔建議插盲
安全移除下體

曱近平

千奇唔好用煙頭
會燒死人架

Too long
但read左

我覺得每人起碼一支火槍 一支酒

好文共賞

柒彈/泥水起手

千祈唔好啊

這

終於見到有希望

哩啲位一定係劍兵出動

push

roadblock 要升級，要夠大唔易清啊！

朝早係春袋，阻人返工點得架？！

全民早起，繼續三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

有用

我由細開始就好鐘意玩水火箭，不過就鐘意斜斜地咁向前射鬥得遠同準，但成日遇到個情況就係唔夠準，冇力飛同埋有機會射到同我拍片既朋友

於是我就開始諗有咩方法可以令到我個水火箭飛得又遠又安全。於是乎比我諗到要想準就一定要有條軌道比水火箭行同加速! 最後終於比我諗到兩種又平又易入手既材料

鋁角做軌，阻力帶做弦

BBQ點火槍

唔好再兩手空空出去!

聖水

3-4 聖水 聖汁
1 光明使

嘩

對方舉槍應對嗰一環持山埃貼士到無朋友囉！（人哋舉槍仲肉搏？？？閃啦！）
應對槍支嗰一環唔該參考返蘇花老公↓（已被迫離職的懲教署職員）教嘅應對措施。
重發！求置頂，真CSD職員面對真槍建議

今日有手足做左完美示範
廢老似有備而來
魔法不完美、可接受、可改進！

冇講要正面攻擊
要側身入佢射擊盲點 / 非射擊範圍
格開右手 (其時未瞄到你身體)

你識側身入，人哋唔識轉身咩？你側身入快啲定人哋轉身快啲呀？
見拔槍嗰下，某程度上人哋就處於弱勢，起碼人哋會收返埋支槍先會再追你，係呢段時間之前，你就應該盡早拉開距離。

Tui

BBQ點火槍
聖水

缺一不可

大家起身要見到呢個post